新公務員工會主席 顏武周：我並沒有站出來，只是放棄信念的人在後退

相信各位已從不同途徑知悉我將被免去署任（即「降回」較低職位任職）的消息。一天下來，收到不少師長、朋友、同事以及記者的Whatsapp及來電。我衷心感謝大家對我的關心，亦請原諒我未能逐一回覆。一番思量後，決定借助新公會的平台來解答各方疑問及分享我個人感受。

一、事件有沒有牽涉政治考量？
我不知道這問題的真實答案，相信亦未必有人能夠給予我相關的回覆。

在我與其他受影響的同事與職方管理層的會面中，職方代表解釋這次的人手調動安排是依足程序，合乎規例。我亦相信，政府必然是已經細心研究相關的條文才下這個決定。

會面中，職方多次強調是次署任是因「行政需要」（Operational Need），因此當「需要」完了，便停止這安排。然而以我理解，假如是上述的情況，同事一般會於署任開始時便已知悉安排，絕少會在署任即將完結的時候才被通知。再者，我所署任的職級在來年的空缺數字是近年新高。換言之，一般只會在工作表現極不濟的情況下才有可能被停止署任，然而我與其他受影響的同事皆未完成署任期間的首個工作表現報告，職方以甚麼準則來決定是這幾位同事要被停止署任？

因此，在時間及準則上，職方都未能解釋這次安排的理據，而事件又正正發生於更換公務員事務局局長之後，難免引起懷疑。我在此促請職方及政府能夠給予足夠而清晰的解說，以釋除社會的疑慮以及同事的不滿。

可是，在去年與我一起發起「公僕仝人，與民同行」的張家寶同事，在集會後不久便不獲續約，需要離開政府。而當傳媒查詢時，政府則以「個人私隱」為由拒絕給予任何回覆，因此我相信我們將得到相同的回應。

二、心情如何？
熟知我的朋友都知道，由於有更遠大的目標，我早已置個人前程於相當低的位置。然而當事件真正發生，總難免感到難過及抱歉。

姑勿論職方當初下決定的原因及理據為何，由於安排過於突兀，於公眾的觀感而言，難免把政治因素考慮在內。而這次事件牽連甚廣，除了受影響的七位同事，亦打擊了整個部門的士氣，甚至對整個公務員體系也是一種傷害，這是我極不願看到的情況。我衷心向數位直接受影響的同事，以及整個部門的同事致以真誠的歉意。

三、十八萬公務員，只有三千多人入會，感到失望？
我留意到是次被免去署任一事在不同討論區引起爭議，且坊間亦一直有「十八萬公務員，只有三千多人入會，感到失望」、「公務員不爭氣」、「自己都不爭取，根本不值得支持」等等說法。諸如以上的評論，令我反思及再次提醒自己當日成立新公會的初心—為同儕發聲。

我想重申新公會旨在凝聚同儕力量及聲音，以促進新制公務員的權益及保障公務員表達意見的權利。有別於與其他工會，新公會重視公務員同事的權利多於福利，我們深信權利及自由的價值是遠遠大於「蛇齋餅稯」，所以新公會一直是以理念來團結同路人。再者，我們的服務對象是新制同事。扣除舊制公務員以及警務人員，在整個公務員系統下約有八萬名同事是我們的潛在會員。能夠於短短成立數月，人數已達數千人，已遠遠超乎我想像。

這風雨飄搖時代中，能於廟堂之內提出不同意見確實極不容易，亦需要一定的勇氣。事實上，公務員同事去表達意見的成本絕不比一般市民低，背後更有「鐵飯碗」高薪厚職的考量。

因此，若單從新公會人數去推論公務員同事的付出和不足是極不公平的說法。我促請各方停止標籤公務員，這只是一種令「親者痛，仇者快」的行為。與此同時，我亦希望有更多認同我們理念的同事加入工會，團結並壯大力量，和我一起捍衛與生俱來的尊嚴及權利。我深信同儕們將繼續緊守崗位，各司其職，本著良知及理性，繼續與港人同行。

四、也試過制度和自由
我也乘機想在這裏說多一點個人感受，發一點牢騷，希望各位不要介意。

我知道大家一直以來都感到我是一個另類（難聽一點便是奇怪）的存在，既於體制之內，但又總有與制度格格不入的感覺。

我不會說加入政府是為理想，純粹為服務市民，薪金福利全不在考慮之內。當我畢業後，便在想既然無論如何也要賺取薪金過活，為何我要加入私人公司為老闆賺錢？有沒有一些能為社會服務同時又「人工」不俗的工作？因此當知道能入職勞工處時，便決心一試，而我第一個職位是被調配到展能就業科，協助殘疾人士找工作。

記得入職不久，其時的上司問我的工作如何，我舉起手指尾，說「有丁點兒的意義」。由於制度安排所限，可發揮的空間不多，但政府有資源，總有優勢去協助市民。而上司的回覆亦只有一句﹕「有一絲意義已經很好。」。直到今天，這句話仍銘記於我心中，因為在工作中找到意義實在是難能可貴。因此即使其時身處制度內，我亦能找到留下來的價值。

假如沒有去年「反修例事件」、6.12及7.21等事件的出現，相信我會在政府裏默默工作，放假便去旅行，無風無浪地度過這一生。然而，我與所有香港人一樣，對香港有著深厚的感情，使我們無法對這一切視若無睹。因此當整個社會都在陷落時，我不得不思考在自己的崗位應如何為香港為同事做多一些事情，而接下來便有大家所熟悉的8月2日集會及新公務員工會的成立。

每當你站出來一點，身邊總會有人說「再努力也改變不了甚麼」、「會有後果，放棄吧」。假如每個人都抱著未嘗試便放棄的想法，那麼必然是不戰而敗。但我必須強調一點，我從來不寄望能夠為社會帶來甚麼改變，只是不希望那麼容易便被社會改變我。而實情更是，我並沒有站出來，只是說這些話的人在不斷後退，因此才顯得我突兀地站在原來的位置。

今天是免去署任，明天不知會是甚麼事情，但我與其他直到今天仍堅守的朋友一樣，無論是進入制度，還是捍衛自由，皆源於一份對香港及同路人的責任。

請記著，自由雖有代價及成本，但這才顯得其難能可貴。請各位珍惜，不要後退。

最後一提，接下來的星期日（6月14日）有聯合工會行動，希望各位同路人加入自己所屬工會，以行動表達對即將公布的《國安法》的關注。而公務員同事亦可趁機會同時表達對政府提出「凍薪」的意見。

感謝大家的關心及支持。和你抗爭，我很愉快。

新公務員工會主席
顏武周

主席真係好撚型

Push

未入會嘅公務員手足快啲入工會

好快連呼吸都係罪

支持主席

港共政府真係賤, 先升你署任再降回原位, 嚟個殺一儆百

公務員手足要頂住啊！！！

721

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

未入既快撚啲入
利申 入咗

有冇人跟隊批鬥公務員

Respect

呢啲先係真正公務員嘅風骨

推

原來得3千幾人入會

仲有好多連衞兵批鬥公務員手足
我屌哂你地老母呀

重點組公會係比人清算喎
就算包埋呢段

都係講緊已經放棄左既港豬公務員, 都唔係手足

佢真係全港公務員最正氣嗰個
我相信佢唔做正苦都會搵到份更能夠發揮佢才能嘅工
Respect

支持

push

唔好再係到鬥黃 公務員手足都係手足！

冇入錯會

就算手足無入會 人地有自己考量 盡做 做左既嘢 唔通又周圍揚咩？真係唔好再分化同路人

有料

好撚型

主席放心 我14號一定投罷佢老母

Al 4A1B

咩職級？

暫時兩個工會主席最型
一個係余慧明
另一個就係佢⋯

連登垃圾中學雞 繼續比人帶風向啦 日日批鬥公務員鬥黃啦 係咪要個3000個全部犧牲先肯話公務員有黃絲有出力？

LO2

Agger
屌曬你班連登中學雞

批鬥公務員個班入黎未

黃噉噉就咪做公務員啦 又要做又要屌

你人生如你名
垃圾

不要鬥黃, 每個人可付出程度都唔同

真英雄

俾人係咁屌 緊係倒後啦 鬥完公務員就到下個行業 到時冇一個夠膽出聲 一係黃嘅全部失業

勿再批鬥公務員手足

ALO II

好能型

篇文好長但好值得睇

之前唔記得係睇鏗鏘集定經緯線有介紹新公務員工會
佢地連會員名單都要keep得極保密, 又指模USB又獨立電腦, 好似天地會名冊咁
入得呢個工會真係搵前途黎博

唔只公務員，各行業嘅手足都快啲入工會

唔想佢最後革職然後送入青山

公務撚一齊支持周仔

真公僕 respect

主席

大把5毛

respect

公僕仝人，與民同行

賣灑啲野去外國啦 唔好浪費自己才華

屌得好

係有人醒得太慢

佢做緊嗰個係咪JRE位嚟？

如果佢唔走出嚟，而家應該可以平步青雲

講真話就要被標籤批鬥？

而家咁都叫早

大將之風

冇得縮架喇
只有眼前路，沒有身後身

顏大將軍！

批鬥成風除左5毛推波助瀾外

另一個原因係運動被打壓到低潮

部分同路人覺得灰心，又冇力反抗，變左怪責落其他冇行得咁前既人，唔係你地拖累，你地肯衝就贏到

所以真係要搞到一場大型遊行，比佢地覺得仲有反抗力量，有返度氣出黎唔係只會一路灰落去一路放負變熱狗怨婦撚咁

推！
請勿再批鬥公務員

太多藍屍

型就型，但聽喺csb做嘅朋友講，佢三個月後可能會冇咗份工

仲有77000個新制呀 你地肯入會未？

顏手足

絕對唔係 唔洗分化
實情係因為保證唔到身分保密
加埋大把人未過p

佢唔係perm左咩

我諗佢都知自己危危地
所以其他「黃」公務員都後退，佢就真係好易俾個仆街正苦整佢

真

靠香港D 公務員就死得
把口黃，但冇人敢行動

佢唔係過左probation咩？憑咩炒？

有一絲意義已經很好

睇到都想哭 主席請加油

大家真係花幾分鐘，由頭到尾睇一次，好值得大家睇

主席！！加油呀主席！！

顏武周 加油
光復香港 時代革命

而家班政治委任官員成班垃圾奶共雪雪聲
丁點風骨都無，成班太監執政集團
特別教育局條仆街，唱首歌都唔比

唉，推

型

幫推

收皮啦 帶風pr狗
人地咪行動完 然後比個仆街政府清算

憑老共開句聲

係

講得好！

唔係放負
你叫班公務員放棄所有野同你去砌
人地分分鐘唸緊搵多幾年錢就移民

主席多謝你！

唉

貪生怕死先做公務員嘛
利申：MC日日對住班廢物賤種

「只是放棄信念的人在不斷後退。。。」

大力推推

無論係公務員定其他行業嘅手足入工會！614公投！

pushh

加油！

佢已經好勁 食港共糧反港共出晒面

都係果句愈多人入工會愈安全
今日可能主動岀聲就比港共搞
聽日可能查埋你fb ig
後日直頭你老婆講過都唔得
到時無人幫到你

好感人

Standing man

好勁

推呀屌你老母

3果點講得好 偏偏呢度成日有人有心label公務員

每當你站出來一點，身邊總會有人說「再努力也改變不了甚麼」、「會有後果，放棄吧」。假如每個人都抱著未嘗試便放棄的想法，那麼必然是不戰而敗。但我必須強調一點，我從來不寄望能夠為社會帶來甚麼改變，只是不希望那麼容易便被社會改變我。而實情更是，我並沒有站出來，只是說這些話的人在不斷後退，因此才顯得我突兀地站在原來的位置。

其實跟程序做點會炒唔到
搵人簽名寫report要做實做到

主席 respect!
p.s. 個名都特別型

幾年？
老閪都等跳point 跳到max，攞晒十年housing，甚至乎退休先走啦
除非你本身係professional grade啦，一般公務員去外國邊會搵得番嗰個數

利申：一個五年前過咗bar，而家act 緊senior，仲未開始攞housing，支持港獨嘅
serving 2a3o officer

認同

support

講真 而家炒唔係啲咩難事黎

也試過制度和自由

Support 好有勇氣

4A 1E 但已經好西利，文科A晒

4A1B都要屈就做政府...

原來鐵飯碗只係傳說

呢個成積夠唔夠做AO

Tui

通常咩原因炒？

牙顏

未入會既就快快手入會支持主席

毛毛你好啊

未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席 未入會既就快快手入會支持主席

「我從來不寄望能夠為社會帶來甚麼改變，只是不希望那麼容易便被社會改變我。」

我覺得所有人失敗主義的人，都應該要學下顏主席。

P牌無得like 唯有LM

入會呀

做8年有得act，LO定HO?

點解保證唔到身份保密？

Block

可是，在去年與我一起發起「公僕仝人，與民同行」的張家寶同事，在集會後不久便不獲續約，需要離開政府。而當傳媒查詢時，政府則以「個人私隱」為由拒絕給予任何回覆，因此我相信我們將得到相同的回應。

重點

未PERM話炒就炒
PERM左要多D手腳, 但呢個政府都係無曬典章制度, 話點就點架啦
所以 淨返個7萬幾個新制
唔該你地快點614入新工會!!!!!!!!!!!!!

係office喊左

顏手足撐住

郵政ACP II act I 仲快過LO HO

好多未過bar既唔敢入會
希望佢地真係等捱過3年就入會啦

感謝 堅持💪🏻

佢未perm咩？

其實未過bar都入華員會
點解唔入埋新工會？乜會都入 吹咩？

支持， 組織公會 與民同行有咩問題

唔使呀
之前有擺街站

佢個舊老細都算係咁

未過bar 入咗會
主席好有型!

聽講好惡做

老屎忽個班唔同你玩 一陣批鬥到連pension都冇咪仆街 一班新入職未過bar唔敢入
好啦 咁到左過bar又冇pension個d點呢？ 個班就極大多數係港豬 有份牛工打下 番工唔講政治野/敏感野 所以得3000個完全唔覺得驚訝

公務員就係要咁
今次其他公務員唔企出嚟撐佢
真係要仆街冚家剷

好撚型

呢班真係廢柴黎

未過入左

唉 騎牆縮沙
前線已成棄卒

支持
成日話公務員無出過聲既人次次都無視顏生既存在

攪公會未見其利先見其幣

主席冇做錯

會去投

點夠你叻

一個cm兩個錯字

老實講
有4A1B去左做醫生律生啦
Ao真係比非神科u grad搏下做上流社會架咋

未入自己所屬嘅工會都唔該快啲入會

手足

底褲黃定篤尿黃？

呢句講得好好⋯
令好多人慚愧

曬氣啦
成個office都perm曬既新制都唔入
但又先稱自己黃絲
40個人左右得2個入會

其實好難入會，一係等街站，一係要有人推薦
同埋新制公務員來講，3000 唔係小數目

利申：公務員，等緊街站入會，成日都取消

其實一開始果陣佢擺枱收會員係排晒長龍
但係正正因為新制肯出聲果班基本上第一浸已經入晒
淨低果啲有想過probation先入 又有港豬
咪搞到得3千幾

依家有得online搞

文科做唔到醫生
仲有好多讀law入去做ao
讀law無你想像咁好搵

香港政府唔值得擁有佢

不如pin最近二百萬三罷最近有公投啦
真係完全冇人幫佢地宣傳

感動
多謝你

顏sir

加油，堅持唔易

極度認同呢段，尤其當你已經做咗幾年嘢，開始對官僚主義同制度覺得無力嘅時候，就要不斷remind自己無忘初衷。
顏武周你真正嘅人民公僕。

唔好呀，我哋可以救他嗎

顏武周個上司應該係第二個黃公務員

稅係香港人交架，唔係共黨比我哋架

我既重點係想話明知咁出位都企咁前 已經好值得resoect

槍打出頭鳥
手足好勇敢
高考拎4條A
果然係尖子

入埋工會啦

返到offfice我都唔講啦
有時分唔到邊d係藍屍

入職半年就入左
拉左幾個同事入埋會。
主席好有風骨

利申：未過proba
間唔中仲水鳩啲舊制藍絲食黃店

小心d 唔想係政府冇左個手足

好真誠 好感動

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

和你抗爭，我很快樂。

都有一部分廿幾歲藍
但最多一定係不理世事
做乜都好唔好搞到自己

咪9up啦

cls 佢又唔會將你資料比港共, 又未真係take action, 未過bar入公會有咩野問題?

其實我諗極都諗唔明, 未過bar入會有咩問題, 佢又無你資料, 又無特別check, 你驚咩?

張家寶唔係TO黎咩
perm左都有得唔續約？

棒打出頭鳥

政府真係好絕，一次過停埋其他果七個人既acting,就係為左制造無operation need 呢個原因，亦都想咁樣孤立颜武周，造9佢累街坊，寫花佢acting既report 都唔做

respect
主席加油

入左

主席真係好撚型 加油

係顏的上司呀

我代表共產黨多謝各位比5毛帶風向批鬥既傻仔

要聲援呢班公務員

唔知另外顏的七個同事是黃是藍呢？

如果藍，wfc

其實金融都係冇人入，屌你老母成班廢物大隻講

⋯⋯
句野係佢上司講
但係顏武周唔係remind緊自己緊記初衷 即使只有一絲意義都要堅守
而我好認同佢呢種態度 OK?

而家連累其他7個同事，呢招連消帶打，真係好絕

入咗會嘅公務員同condom無分別
又比人話唔夠黃，比人涷薪，連登仔仲話抵死

而家個效果就做到，呢7個係黃都好，令顏內疚

係 連登真是好多垃圾比人帶緊風向都唔知
凍薪公佈個日 連登個個REPLY都係笑9抵死

咁都可以打飛機呀你

工會真係要人啊！起碼去到一萬人先夠bargaining power！

利申：1xx會員

咁我希望7個都藍，等顏主席唔使內疚

你自己睇下金融收幾錢會費
無人都正常

俾人凍薪連仔不知幾開心 仲咁上心都唔知話乜好

係喎無諗過可以係文科

入會呀各位新制

尋日先講完，工聯會果d垃圾咁平係因為有金主

但係仲要搵推薦人, 果陣街站好似唔駛
不過唔知幾時先再有街站了

叫我地唔好屌公務員
現實十個九個公務員都係港豬藍絲
日日圍爐笑鳩示威者

我諗呢個情況都係好多老屎忽先會
後生既真係未聽過屌示威者
反而罷工呢樣真係唔多人做就真

所有剩低個一個都抵屌?

到時罷工俾人清算，打官司問邊個拎？ 眾籌？

張家寶係邊位?

仲打官司？唔係法治已死？

又一巴摑落連登仔到
今朝一堆傻鳩係到屌公務員

好似係運輸署TO , 但唔明perm點樣俾人唔續約

係咪未過probation 唔續

睇到標題已經唔敢入一巴車埋去
屌人企得唔夠前不如望下自己企邊先

希望佢唔會比人炒，佢係一個symbol

可以唔填住，照交Form都會受理

感謝他

咁就好, 方便好多
希望D人睇完呢個POST都會真係JOIN個公會

好似話check到邊d人係會員？

你入得顏武周既工會姐係係政府入面已經代表你係深黃，係重點打擊既對象

你唔講佢又點知你入左？

我從來不寄望能夠為社會帶來甚麼改變，只是不希望那麼容易便被社會改變我。

支持

工會一早入左，respect主席

講左冇人會知你入左會

事實上係新制都好多藍，我身邊唔少

Respect!

14號有 你可以EMAIL或FB問下佢地架!

我又入新工會, 又入華員會, 又入職系D會, 乜福利都想LAM, 唔撚得?? 安能辨我是黃藍??

入會都驚你已經自我審查啦
出黎遊行駛唔駛驚比點相呀
咁日日做冷氣軍師得啦

辛苦晒

要睇年紀，我個邊30歲以下都有一半係偏黃
中坑個d有2成都俾多

好撚型棍

TO本身個位都唔係人人頂得順...

先得一半係偏黃

sosad

如果佢係perm就叫炒佢啦
點解叫唔續約
呢度唔係好明

港豬冇撚得救
入個會都驚
抵比舊制old seafood 屌到上心口

有興趣既新制公務員可以睇下佢地fb! 其實入會唔難 而家無話唔比你入華員會或其他會 驚咪藍黃乜鳩會都入曬囉

千呼萬喚! 📣
新公務員工會網上入會專頁(e-application)於今日(3/2)正式推出!🎉
希望一眾新制公務員踴躍加入本會，共同促進新制權益，保障公僕權利。🔥🔥

🌐
💰恒生銀行戶口: 239-776594-001 (Union for New Civil Servants)

✴️簡單三步，輕鬆入會✴️
1. 保留轉帳或入帳首年度會費(港幣50元正)至本會恒生銀行戶口(239-776594-001)的入數紙/e-banking screen cap，並填上：
i)姓名(英文全名);
ii)電話號碼;及
iii)身份證號碼(字母及首3位數字)
2. 到網上入會專頁填妥申請表格 ()；
3. 將已寫上上述資料的入數紙/e-banking screen cap以附件形式上載至本網站。

本會核對資料後將盡快發送確認電郵，收到電郵即表示申請成功!🉐💯

👥關於推薦人👥
因應近日「武漢肺炎」疫情嚴峻，為免太多同事到街站聚集入會，本會在「非常時期」特設以下「非常安排」😷：
任何未有推薦人而希望透過網上專頁入會的同事，可填妥申請表格並留白推薦人位置，本會理事在收到申請後會盡快聯絡閣下，解釋本會的宗旨及理念，並視乎情況決定是否成為閣下的推薦人。

📄早前已遞交申請表格而未繳交會費之同事
1) 將首年度會費（港幣50元正）存入本會恒生銀行戶口(239-776594-001)，並在入數紙正面 / e-banking screen cap寫上：
- 姓名(英文全名)
- 電話號碼
- 身份證號碼（字母＋首3位數字）
2)影低入數紙 / 上載e-banking screen cap，電郵至：info@ufornewcs.org

本會將會盡快處理有關申請。

有批人仲成日借d意屌鳩公務員、小事化大咁屌，根本係想離間公務員同其他香港人

快啲入會

我真心佩服佢，尤其你睇撚住好大班係政府做，自稱黃但一影響到自己份工就不了個班人，工會都唔入。而家話要宣誓效忠共產黨都好多藉口呢樣個樣照做，真係好大對比。

你以為理所當然嘅嘢，其實最唔容易

利申：做過正苦

6.12 十八區
6.14 罷工罷課公投
請入工會.....
6.15 全城黑衣
6.16 維園
6.19 添馬
6.21 旺角
我若放棄 誰衛我城

跪既姿勢唔正確係罪

根本係港豬影射，行行都有，搞抗爭好呀，但搞到我就唔好啦。

其實入會都驚真係咩都唔使做

何以 為信念 從沒退後
大家仲記唔記得呢句

快加入！

「而實情更是，我並沒有站出來，只是說這些話的人在不斷後退」

respect !

好型

btw其實唔少政府senior都係黃

真，好多人一心坐享其成

手足好正講野勁有point有文有路

時代造就英雄 謝謝你
我知道未來嘅你都唔會後悔 因為至少對得起自己良心 一生人太短 人生嘅意義都唔係用金錢去定義
You have my respect.

識得一個 銀髮族黎 真係估佢唔到

我好撚冇用

唔係公務員 辛苦哂手足

多謝你既堅持

Support and respect!

好文 會記住

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

入會呀！

佢寫文真係好叻，唔係公務員都想入會

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

正氣

真係好唏噓

所謂偏黃都係得把口，連支持黃店咁簡單都未必會做，更加唔會入公會

十個救火的少年

傳聞係前局長羅智光保佢acting...從政府官員角度出發，堅持唔可以因政治立場破壞升職制度。另外因爲羅智光又串林鄭口罩如衣服，認為要政府供應口罩，公務員先復工。

未入工會既人馬上入
如果唔係你地就係當我地罷工既人係condom

手足加油

人地有online application.... 都話唔洗referee lor.....
快撚d入啦

點撚樣check? cls 咪撚靠嚇!

我都係睇其他post見到姐

呢班撚樣話未過p唔入
過左都唔會入
會話影響升職
最好最尾就退休2年入